一人一個港女的定義

自問有樣有腿算中大的波
錫男友自動aa
唔會叫男人買貴野比自己
但會check 男人電話
比佢話港女
鳩竟咩係港女

冇自知之明

你係咪香港人

對

Pmed

對於呢個世界發生緊嘅事毫不在乎
只care啲無關痛癢嘅嘢，例如韓流娛樂等。

係咪成日要人氹呀

港大的波
科大的波

大就大 中就中
咩係中大的波

中lo gum

間唔中啦

個個女人都會lo

我女朋友唔會

我要

nanana除左樣係主觀
其他兩樣都可以量化ge
只係客觀描述姐巴打

問問你女友
點解會咁ge
好神奇ah

大家一個信字

我冇 點睇

係女人

y?

容易情緒化

相信佢囉